［南向運動］香港人要爭取機會發展市場！

大家討論下
各行各業除咗北上之外
運動之後點樣喺其他國家開拓自己嘅新巿場！

以我地嘅視野、創意同靈活性
一定可以殺條血路
我唔想運動之後又變返一樣
俾人洗腦唔背靠祖墳會死
大家一齊諗下
台灣早就南向主攻東南亞

我哋可以做乜？